政府點解要搵呢班友叫人珍惜這個家？

珍惜奴隸生活，冇黨，你連廁所飯都冇得食呀

因為得返堆低收入 低學歷支持

你唔見個老母鏈住細路條頸？

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

中國：有得食已經係人權

推

文宣組快手

拍段片

哩班人先最撐政府

依d低下階層最多藍絲賤種

手停口停
邊有得講

個腦又停埋？

仲有房租、人均居住面積、鋪頭租金、專科排隊時間。
每樣都係首屈一指，獨當一面。
人均壽命仲要全球最高，唔單止要食舊最臭既屎，都要比所有人都食得耐。
然後有班人出黎反抗，仲會有人話佢地搞搞震，阻住佢地食屎。

香港真不愧為東方之珠，國際大城市，亞洲金融中心，世界最大離岸rmb交易中心，東方荷里活，美食天堂，購物天堂，亞洲大城市。稱號多到dum一聲，無得頂，好野。

珍惜有功能組別選委會地產霸權公安條例隨便打壓剝削港豬嘅家豬

呢個家佢地都無份 they have no stake in the society

佢地覺得有工返已經係恩賜，接受左自己既人生就係咁

我做洗廁所，喺公廁食飯果陣睇到堆稱號開心到扯旗，忍唔住唱返首義勇軍進行曲

完美演繹

依d貼文宣要繼續貼多d

屌你老母真係，
政府無能先令佢地咁撚辛苦

樓主唔貼晒成套

有冇人有成套

「搵食最緊要。」
「香港係咁咖啦，做到死嗰日為止囉。」

呢啲真係要周街貼啦

高質 呢d文宣真係要貼通街

👌👌

貼未？

#22

你唔做野交稅俾我 我點送錢俾大陸

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

#22中間張圖，唔係指食lunch都要開工咩？

文宣組

港獨後要繼續奴役呢班垃圾

到時佢地會自動歸邊
求我地奴役佢地

政府班官都冇腦,同黑警1樣

佢地係政府支持者

正正經經打工仔根本冇影響

係
基層好多時諗嘢好麻木